其實大家知唔知民陣宣佈咗撤回三罷？？

［緊急呼籲］泛民係時候上水到你出場啦!!!

泛民既和民非會為香港帶來美好

散水

惡法未撤民陣撤

搞撚分化

已經取得階段性勝利

民陣撒？

民陣係咪黐撚左線

對政棍來講，緊係希望長玩長有
永續地抗爭，飯碗永遠係度

好撚多五毛分化

屌你老母

次次都縮唔撚切咁 捐款箱又唔見你收埋

仆街民陣

Source?

不 而且泛民已經成功造神 升咗上神枱

鄺俊宇上咗神枱係好事黎 班死老嘢可以收皮

民陣班死老嘢唔該搵啲後生仔取代咗佢

最大五毛咪泛民囉

拭目以待

泛民醒咗幾日之後又潛咗水
又話絕對不接受林鄭目前做法
聽日遊行完咁又點？
咁泛民有咩後續可行行動應對到暫緩修例？
譴責完又唔見咗影

以往本土被泛民分化
但今時今日屌泛民並唔係搞分化
而家場仗打到中途泛民縮沙
我地只係勸勉佢地一鼓作氣打到完場

Source呢
無一切當你垃圾分化五毛

點解我睇到既係紅底報紙話撤回三罷
中立立場既報紙無講到
你係咪又睇香港01既傻鳩

民陣Facebook

三﹑民陣三罷集會，原意是包圍立法會，阻止二讀。由於立法會星期一沒有會議，民陣亦不會有行動。但民陣警告政府：你敢二讀，我敢三罷！

民陣亦留意到，當民間宣佈發起三罷，教育局﹑醫管局等意圖對有意參與的職員秋後算帳。民陣重申，激發市民三罷的始作俑者，正是強推惡法的林鄭月娥！政府當局必須停止製造白色恐怖，不追究曾參與罷課和將來參與三罷的市民！

閱讀理解0分？

On9